你地頹嘅時候會做啲咩令自己冇咁頹？

我有時會做運動，但落雨就做唔到
可能因為落雨個人就好灰
有冇巴絲有提議？

打個丁 之後又灰 之後再打 之後又...
又....又

咁咪惡性循環
有冇啲野做完個人會開心or正面啲

睇笑片

有冇介紹

long d緊

會大嗌

自己一個就得，宜家喺屋企就難啲

咁食野

我prefer繼續頹

why ? 呢種感覺好唔自在

做gym

情侶分隔異地

離家出走

巴打試過？

決定宜家冷手打個熱飛機先

想
但lum到後果之後
決定儲到10萬之後馬上執行

唔會因為個女仔唔理你而頹咩

細個聽啲frd中一中二離家出走真係得啖笑

中學根本無能力
呢家大專就唔同
有埋女朋友就勇氣大增

播sad playlist 捲住張被喺床縮埋一舊
有時俾自己頹不知幾爽

反而我好唔中意果種負能量纏擾住我

但係你頹係因為屋企？

對 其中之一

去十日以上嘅旅行

巴打加油

U 2

我都想去旅行，但身邊所有朋友今個summer都去哂
自己又唔想獨遊
btw plan緊同個frd 8月頭去

自己係間房喊

一歌個月就會頹一日咁樣
都慣咗 咪自己一個龜一日
俾啲時間自己沉澱下
過咗就ok

但其實會頹好多時都有嘢困擾緊
或者只係好少事 一個簡單嘅諗法等等
巴打不如分享多啲

我頹係因為個frd條女唔俾我個frd見我地班兄弟
見識到佢條女幾on9 之餘，見到自己兄弟夾埋中間，身為兄弟都唔知可以做啲咩

慘

Skype rc 年輕時代在家通訊

諗下可以點樣再頹d
比較完就覺得當時都唔係好頹姐…

我會傻笑 逼自己明明勁on9嘅垃圾都要笑出聲 有陣work 不過有時會反彈心諗大佬你係咪失敗到咁 跟著再頹啲 加油呀巴打

即係自己好肚餓，諗起非洲兒童就覺得自己都唔係好餓姐 嘅原理？

多謝巴打，你個方法都幾創新下喎

呢個係頹到極點，個身體睇唔過眼幫你排毒嘅動作

上面講左，主要係因為個兄弟冇得見面，而我係暑期先會返黎香港一排
但我自己覺得呢幾日天氣都好影響我

唔知點振作，但係唔好打丁，會越打越灰

唔係我發明 心理學家話逼自己笑真係會令自己開心啲 絲:0)

笑波子

諗下自己有幾廢